開定先「國安法」西九一庭文字直播(3)

開住先

Thanks 巴打

推

辛苦哂巴打

強帖留名

pish

lm 先

見字飲水

唔該您

Pish

好人一世平安

加油

辛苦了

辛苦晒 唔該 巴打

辛苦晒

Push

好人一生平安

Lm 辛苦晒

辛苦哂

光復香港

巴打我愛你

辛苦巴打

巴打食到飯未

推 辛苦晒在場手足

肥佬黎狀態點？

祝福平安

lm

而家控方同辯方都可以自由換人，
個官會長期坐係到，
辯方就嚟緊5個準備發言要在座

呢單案關佢咩事？

辛苦曬!

辛苦哂喇 巴打

唔係入面 應該

佢係呢單案個案例

踢波咩 換人

巴打 真係辛苦曬

辛苦哂你，多謝！

辛苦晒ching

個官會唔會瞓著

聽日都未完啦 47個 ........

Thanks

有啲要痾屎痾尿/食野
佢地都幾個鍾冇去過廁所

ok

想知佢乜情況

到公民黨

係呀得呀
不過Xitler落order要切到坐嘛
因為齋dq佢哋都可以繼續用好多種方法去傳佢哋嘅思想
困住佢哋咪唔會囉
班objects嘅logic就係咁

去旁聽

Thx ching

休庭小睡片刻

辛苦晒～

佢818單案審咗10日

我應該準備走，我胃痛到仆街

lm
繼續支持幾位在場既巴打

食嘢先

辛苦晒你地

注意身體手足 辛苦哂

辛苦曬手足

Robert Pang SC今朝喺High Court打出前一丁單trial
應該唔喺到

辛苦晒各位

走先，而家講到公民黨

快啲食野 辛苦了

保重
好人一世平安

辛苦你哋

唔知佢心裡有冇暗屌場戲演咁耐
又要＿公正 又要睇 dojoke鳩up

Thx bro

呢個PO會失眠

感謝你嘅付出

辛苦哂手足

保重身體

去食嘢休息呀

多謝手足

快啲去食野啦巴打 今日辛苦晒啦

食嘢先喇

最長會審到幾點

多謝手足！！

多謝你成日既付出好人有好報

多謝徐巴
快啲去食嘢 唔好餓壞

辛苦曬巴打

感謝手足現場直播，有冇其他手足可以接力？

巴打辛苦晒

巴打保重

Expected 2

辛苦巴打
飲啲熱嘢比個胃適應下先食飯啊

控方指，如此繼續下去，預料仍需3至4個小時。

辛苦曬

蘇官紅到pk，真係曬大家時間

爸打辛苦晒

咪傻啦，洗鬼咁煩咩，dq 哂，之後俾d 松泰鳩達果d 去選咪搞掂

佢地自己攞嚟衰

收到
手足你快啲去休息

Thanks Ching

DPJ 條女表示想食飯WOR

辛苦曬mk子

想請問有無巴絲可以繼續直播

唞吓先啦

落東京街閘口應該有野食
唔該晒樓主

岩岩梁嘉傑咪diu
你一次過落47 人charge expect d 咩？

困到無簽都告埋

呀, instructing 係胡關，都應該唔會俾佢seek indulgence 過黎了

抖下啦 好人一生平安 身體要緊

DOJ 可能係想 SO 生 咩都睇唔到 9 ban bail 就散水

重需要扮咩
直接委任就搞掂啦
如果佢要搞面子工程就唔會搞到依家咁了

有冇post可以提下旁聽師，出動時記得帶定乾糧同水，起碼可以頂住先，唔好餓壞

唔該晒巴打

本身就唔make sense
一個人嘅bail application 都隨時一個鐘，
47條友點做

辛苦曬。感激！感激

蘇狗都係做場show啫
Bail ban就ban硬

個官都想換人，冇得換姐

梁家傑抨擊法庭47人國安法，法庭基本無法處理

叫大波直接坐上去

依家doj 條女飯又冇得食 走又冇得走
辯方就輪流食野休息

荔枝角收容所出面一大班驚甴拉哂橙線等埋位

仲做乜撚野戲呢屌你老母紅閪官

會唔會倒戈

辛苦晒巴打 早d休息

DOJ 今次自己ON9
以為真係自己玩曬
落charge 過堂 玩完

有冇圖

唔該巴打

呢鋪其實做番當年佔中其中一個理念，就係坐爆法庭

今次未傾好啫，DOJ想唔扮，法院仲想做下樣

超長程

所以佢咪不停叫暫停，但係無人理

做咗cd rom成日
多謝ching update足咁多個鐘
辛苦唒🙏🏻保重身體

喺立場live 見到

22:10】代表控方的律政司副刑事檢控專員（特別職務）楊美琪表示，法庭只聽取了 6 名被告代表律師的保釋理據，而本案共有 47 名被告，故要求法庭小休一會讓各方進食。她又透露自己今早 6 時已起床準備案件，「我同我啲同事都要食小小嘢，因為我哋都一路直踩」。被告之一的林卓廷則指「我相信警方同懲教都無預我哋食晚飯，希望可小休一陣」。控方之後澄清，指警方有為各被告安排膳食，有部分辯方律師則表示案件進度緩慢，希望可繼續處理。總裁判官最終決定，需要進食的律師及被告可暫時離開進食，而法庭則繼續聽取保釋申請。律政司三位代表亦繼續留庭處理案件。

資深大律師梁家傑表示：「我係一個老人，我同樣感到肚餓。（I am an old man. I also hungry.」又嘲諷控方「在一日內將 47 人帶上法庭，你還可以期待甚麼？（The prosecution brought 47 people to the court in a day, what can you expect?）」

辛苦晒巴打！

辛苦哂啲手足，今朝出面多人到仆街

樓主走咗的話 邊到仲有直播？

辛苦巴打 ， 快啲去食嘢啦

暫佢個頭，明知處理唔到都要做，已經唔係第一次

聽完一大堆隻紅官未又係ban bail,扮咩

做狗係咁㗎啦，唔洗做啊？

我係死淨種

預備定巴打走人

Hart & Giles（可能串錯）先係instruct佢
胡關係Victor Dawes SC
不過單野今日完左

辛苦曬樓主

個演員想個飯盒好餸D

感激！

辛苦哂 push

抵撚死
冇本事就唔好告晒幾十個啦

多謝樓主嘅付出愛你

依家情況如何 巴打

最正係法庭入面唔俾食嘢，而家睇條女敢唔敢掉低俾d 細既自己去食飯

佢心諗訓著都無所謂，反正上面落曬ORDER無得放
而家只係比辯方跟程序做戲申請保釋

明白了
anyway 應該無過黎既機會大lu

吓全個庭已經冇晒公眾得你一個
巴打辛苦你喇

佢真係用生命力硬接
捉晒蟲

唔係，直播得我一個

多謝樓主

我仲係場外

公眾席仲有好撚多人，
睇下仲有冇巴打上嚟接力

扺撚死
不自量力 冇料就咪嘥時間告啦

佢叫人買 係一個人地見唔到角落快食？

陰公
你快啲食嘢啦

控方：我走先，去食飯，叫個junior 係到聽

其實唔好笑
而家庭入面每一個人都係幫港共扮演仲有法庭程序既演員，包括個髮官
至於判決一早已經定左，就係唔會批准

做狗係咁㗎啦

依加過黎仲有冇得旁聽

冇飛

doj收order鳩告就預咗啦做得呢啲應該都唔係外判律師

律師話預搞到三點

仲有無咩網媒係出面直播緊

唔交戲了

一批即刻上訴高院啦
比彭寶琴潘敏琦你審

True

辛苦晒樓主，多謝你一日的付岀快d去食野啦！

屌那星 班撚樣

如果係內定左
其實更加應該分批上
反正都無分別架啦
依加係玩鳩自己

班狗封撚晒

手足辛苦了

高層嚟架屌
條女係撚屌周天含個上司

有邊個保到？

睇批邊個姐

批d政權最憎個d咪實上訴

走？不可讓她跑掉！

未知但應該冇，仲傾緊

講緊譚文豪家庭資料

仲聽緊
逐個逐個講緊
預計3點先聽完

有排聽 聽哂先decide

做決定果個都唔會係大波嬅添啦，
上面淨係得個指示，拉人，捉人，不準保釋
其他野無講，班奴才(包括個髮官)點敢自作主張

未知，application 都起碼入到3點，
你預天光先有結果

樓主仲未走？
小心個胃呀

咪撚演戲啦 根本就落晒order

痴撚線去到凌晨三點

你仲未走

辛苦哂呀樓主

唔係呀 好L多人聽緊
應該無樓主咁勁聽得明所以唔直播

胃痛唔好死頂呀

未走，等緊某家屬過嚟攞飛，
因為今日得一個家屬入到

辛苦你了， 樓主巴打

律師費都幾顛咁搞

已經十一點仲邊有野食
樓主不如返屋企抖抖先

辛苦晒樓主好人一世平安

老實講，擺撚到明唔撚比保釋，控方玩野迫你通頂

啱啱樓主好似話全英文
聽得明仲要識得譯返出嚟
仲要捱到而家都未撤退
真心respect

就走

仲有就係，佢而家就係要扮就算告你国安法都係有公正，扮有跟足程序
聽審聽到天光，就可以話比人知拿我地好認真架，無渣流灘架，你地唔好再話法庭唔公正

批保釋通常冇得上訴
我知你會用肥佬黎單終番講但佢果單已經好格硬
果單已經判到doj贏到無空間再爭辯 doj 自己封死左自己
當然黨咩都有可能

濕鳩法律遊戲

出面唔係比黑警封曬唔比入咩?

非常之多謝巴打

到郭家騏背景資料

幫你推

More details?

裁判法院保釋DOJ可以上訴
高院唔得

點解呢啲咁快嘅

辛苦曬啦手足

而家有人出黎會唔會再放人入去？

支共做大戲最撚叻啦，就算人人明知佢地做戲，佢地都係會繼續做戲
唔係點會有咁多認罪片，呃唔到人都呃到自己先

應該complimentary 啦

睇咗
「國安法」西九一庭文字獄

都唔快，公民黨梁家傑一個代表哂，
譚文豪講個人資料都差唔多3個字

辛苦樓主

Oh...睇番條文你岩 sor

KKK提出以十萬擔保

已經走咗
Stay咗喺到14個鐘頂唔順

郭醫生都無阿布泰咁有米

不過阿布泰如果有得保我諗佢多多都比，始終兩個女要人照顧

三點 真係人都癲

辛苦晒手足

好好休息下

已經冇再從政，做返全職醫生

啲領事走咗未

辛苦了樓主

好早走晒

都無入過去

到OMDB
職業律師，比人DQ左冇再從政，
未來亦無意再從政

應該出現下嘅啫
(好過冇)

又有人問

辛苦晒巴打

應該心入面屌柒緊大波華

一次告咁多個做咩撚

估都估到唔會坐全場啦，仲問

樓主可以pin一pin

蘋果文字直播：
立場文字直播：

支持你，多謝晒

（背景資料）唔想譯住，有特別野再講

叫做象徵式出現下，好過冇既

點會，佢呢d黨安法法官就係要靠咁樣表忠上位

多謝

佢夠膽屌就到佢入犯人欄

辛苦晒樓主，陣間走咗記得飲啲暖嘢/暖食物暖吓個胃

其實哂氣 呢個紅官個習慣就係聽撚哂你所有陳詞 然後簡單一句 唔批 完
所以佢根本唔洗聽

因為結果你我早已知

我諗住早上去送車
好彩聽日唔洗返工

都唔係，其實可以拆單

快的食野

好人平安

唔該哂樓主

辛苦曬巴打！

佢講得聽朝前完左佢
就應該預直踩到聽日凌晨

法院職員剛講最快2，3點😂😂😂

啲狗多到仆街

到李予信背景資料

李運騰2.0

應該俾飛佢地入

佢地太後，佢地到我地上哂樓

me2，等到出車為止，好彩聽日放假too。

李予信 now

可以，但係拗可唔可以sever 又係要四十七個都make 個submission 拗一拗，拗完得就佢要繼續聽十隻八隻bail，唔得又係聽四十七隻bail，分分鐘仲搞得耐過而家

無知一問 審到凌晨會唔會意味有少少機會可以批到保釋？

有啲律師講英文
我見巴打一直有譯緊所以無幫手
不過我啱啱都走咗

入面其實仲有好多人聽緊

Department of Joke: 反正用納稅人錢，是但

真
連續聽10幾20個鐘佢記唔記得都成問題
佢仲繼續得應該心入面已經有答案

唔會

唔代表，做戲姐

去前幾個街口
西九個到得一條路走

唔等於，著名蘇官你都唔識？

辛苦曬巴打，保重身體呀

無知一問 喺法庭點樣可以即時update消息
下下要出門口？

通一晚頂姐
通一百晚頂先講

導演未嗌CUT，但劇本一早寫好左
咁會唔會易明啲

講緊李既背景

可以用手機但唔可以影相

除非你係執葉律師

心涼doj 條女 好似去左食飯

出法庭俾飛人唔得咩？

文字直播only

場外ready 中，洗唔洗留個tg 俾你

NO
係set一個委員會檢查參選資格(eg.特首選委會)
確保入得既都係「愛國者」
之後紫荊黨同保皇黨分餅仔
每區都係等額選舉 姐係參選人數=當選人數
可能set強制投票推高投票率
基本上同北韓嗰種選舉一樣

其實佢哋咁樣同搞人一日有咩分別
一口氣吿咁多個最少審成日幾

唔係，只係要聽哂所有人既submisison 先落ruling 先搞咁耐

咁多位場內外既巴絲打都小心身子

其實經歷左咁多野佢之後點搞，都唔會扮到好民主架啦
佢最多係呃到自己好民主

我有方包，有無人想食

每個被告代表律師都講晒喇，導演嗌cut先收工

離開左，大家努力

住附近留名 可以隨時落嚟

辛苦你

唔該巴打，萬事小心

想問下點解crim case係叫ruling
而civil case係會叫decision?
兩者係咪有分別?

辛苦樓主
我齋坐同聽都好攰，你仲要頭先keep住update

入面可以用text-based messaging

辛苦你
好人一生平安

有冇可能叫接你力果個幫手直播

辛苦晒樓主快啲去食嘢

辛苦哂咁多位巴絲

辛苦曬巴打好好休息啦

你當係jargon 啦

辛苦曬 巴打

做下戲 陽光屍發

你估賽馬啲研訊咩
愈耐就愈有機會sustained

辛苦晒快啲休息下接力巴都辛苦了

47 名被控違反國安法的民主派人士今在西九裁判法院提堂，晚上代表部分被告的律師丘律邦在法院外被帶上警車，暫未知原因為何。《立場》已向警方查詢，尚待回覆。

丘律邦所屬的伍展邦律師樓確認，丘律邦有份參與47 人案，負責趙家賢、鍾錦麟、楊雪盈、劉偉聰、劉澤峰等 9 人。伍展邦表示，暫未知丘為何被帶走，警方在現場亦拒絕交代帶走丘的原因。

仲未作到個拘捕原因出嚟

Jod終於食完飯返黎

我想問平時係唔係都會審到咁夜
定係個劇本就係凌晨先宣布未審先還押三個月

係太多人

但係bond ng 係上面，應該唔係真係Leo conduct 呢個case?

下一個到35被告楊岳權

website 睇佢好似唔係主力做crim，應該係唔夠人幫下手？

好明顯啦
如果有心睇法律觀點俾唔俾保釋
點會一次過聽晒 47 個申請
淨係 2-3 個人嘅保釋申請嘅理由都唔同
仲未計有幾個冇簽聲明都有排爭議啦
佢實牙實始話要呢一堂搞掂
根本就有晒 agenda
聽完直接宣布還押收工

橋

原本唔係普通海關咩

辛苦曬樓主 好好休息

根本就係

可能諗住負責律師先拎到嘢入到大樓
點知啲狗發癲

其實嗰隻姓蘇戲子係咪冇人接佢力
希望佢唔會審審吓心臟病發，不醒人事

CHING 係入面？

係就好

仲係梁嘉傑

開拓到與眾不同生意咪搵到食
咁有錢都企出黎 過左deadline都仲加入到（其他對手同意) 乜都無簽 咁都出事唉

感謝！

Thanks 但小心提你中9p
上面有人貼左

我覺得好大機會聽朝

辛苦爸打

benny 代表出手啦

CP果d全部都係佢代表

希望47個一齊扑咪

即係邊個？

係

上面有人話職員預計3am
應該差唔多
依個鐘數方便運走40個被告
又唔夠人示威阻到佢

我覺得只係想消磨both律師和支持者嘅體力
拖到凌晨d人頂唔住無咁多人mon住或者係附近聚集先出結果
避免太大反彈有機會放少量例如林老闆老婆仔細嫩又唔係好高政治影響力嘅，扮有人情味緩和下氣氛咁

噤既進度最少4-5點

你係咪係入面？

以前既話會，依家根本唔需要搞呢d門面功夫

2324 #西九裁判法院 #國安法 #立法會初選 #串謀顛覆國家政權罪
西九裁判法院大閘已被關上，記者指除下午已進入法院大樓旁聽的公眾人士外，其餘市民已無法進入大樓旁聽。
#立場

希望入面既手足夠糧食頂住
已經冇得補給喇

頂住呀

反正都係有冇辦法叫梁家傑屌下 唔比人接力咪變咗閉門審訊

我覺得唔好諗到咁陰謀論
應該係諗住星期六日落charge，咁佢地就係星期一第一單要審既
點知doj on9 到無諗過47 個要take instructions 要搞咁耐，諗住好似poly 果單咁200 個都唔會搞到太夜

咁大件事，咁多人，支共一早部署哂，你個官都係做下樣，扮哂仲有法律程序，經過上次批比黎智英屌哂鬼，仲點會再批

唔俾入，等入面d人散得七七八八個官就可以開工跟住收工

呢個唔使扮啦，係人都知閪

冇電煩d

其實律師都唔洗請啦.

但在保釋程序上，法律規定除非法官有充分理由相信嫌疑人不會繼續實施危害國安行為，否則不准保釋。

doj 真係on 9 係人都知有排審
又叫poop早啲比佢哋見律師 一係就唔好見 官派律師

立場姐姐連律師都未見到就提堂bail application喎

又唔叫

佢係扮自己仲可以決定批定唔批，但實情全世界都知佢只係傀儡

其實係
區佬立會議員佢實唔放
林老闆真係完全陪葬

但係之後都adjourn 左俾未take instructions ge take （好似係）

咩係9p？

反對押後. 即時開審仲好啦.
黑警有咩証據就怏撚D拿晒出黎 唔好晒時間

肥佬黎係政權第一敵人咁滯
梗係屌鬼

外人入唔到去啦
除非一早入左法院
有出無入

充分

有出無入啦
警察封左路

咁被告點算？

其實如果判咗話初選係違反國安法
60萬有份投票嘅人都有份參與顛覆國家政權

係架
佢話唔追究咁解

國安法都唔係普通法寫成.

香港國安法條文以中國內地施行的大陸法系為基礎撰寫
係要被告 搵証據証明自己無罪
都唔係無罪假定

要搵人祭旗姐

經過上次肥佬單嘢俾黨報咁樣屌法官
就算個法官點秉公處理都唔夠膽孭飛啦
更何況藍官

謝謝你

蘇惠德條紅官平時都唔多批保釋，呢單點會比

不過累尻埋doj班賤婦坐通頂啦

李家超講左:不追究投票人士

追post 又話可以靜靜雞換人嘅

入面啲人有籌可以出入

仲做緊doj既人係咩心態

個個辯方up 30 分鐘
真係聽朝都未完

而家林鄭唔追究，10年後新政苦話要追究都得

dept of junk

即係會追究

林鄭：不會撤回送中

咪係，你睇下同場既前DDPP

依家班檢控：你唔走我又邊有位上，多謝

大家已經比DOJ 玩左16hrs

錢呀

聽朝會唔會又有聲援

心態應該同相入面呢啲差唔多

佢哋話唔會姐...好難令人相信

聽朝都有其他手足

今日我係其他庭見到一個年輕幾靚女主控
我一直係度諗佢究竟咩心態先會做呢啲折墮野
老而不死都算 但年輕主控又係想點

60萬人太多了 追究唔到姐
除非未來有信用評級

噤仆街啦今次
聽朝都未完會點
So 生 頂唔頂得住

一個唔小心猝死咗就唔好啦

年輕唔俾挺共?

屌你 靜啦

豬閪

無他嘅，心腸歹毒

辨方而家到邊個？

賤女人

笑貧不笑娼，出賣肉體啫

benny

唔係國安法唔係佢啦

因為年輕唔一定唔藍，搞清楚

犯法就係犯法！！
除非你係香港警察

用j諗野，靚女一定有理想唔會奶共

奶共果d一定係大波嬅d豬閪

有晒決定 佢要即場諗同駁回47個辨方提出嘅保釋條件

分分鐘北大清華法律系畢業生，city JD，師承鼠王芬

只係係度諗大家都係受教育 點解可以禁無底線

So生究竟會幾時頂唔順呢

佢要拉 你打過反政府既野都可以係煽動
邊有得驚

咪聽住先囉 係黎既都會黎架啦
唔通走去自首咩

朱千雪都city jd

戴左罩都知靚女？

如果有手足可以控制埋門一腳既力度。。。

警察家屬都大把後生仔女藍啦

而家可唔可以入黎聽？

感覺 但唔係重點.....

佢一定駁回
唔吿就比大公報寫衰你

Poly200幾個都係分左幾個庭先可以1點搞掂

立場唔同角度唔同，尤其政治

大把雙非蝗做狗

大公文匯咩都寫衰㗎啦
AO都批鬥埋

蘇狗仲未眼瞓呀？年紀咁大因住

我知，但係一個庭都係四十人左右，同今次差唔多，所以應該無預會搞到而家十二點都仲未去到一半

其實佢已經算後生 呢個位黎講

點會無諗到丫 只係上面既指示係要快快手手做完場戲，無話比你分幾日做

代表部份被告既律師丘律邦，係咪被狗帶走左？

個個都話收山、退黨、唔參選、唔寫文、唔再公開發表政見
突然間有47個肥佬黎........ 嘗試用最嚴苛嘅條件換保釋機會
好悲哀

推下

份狗糧、福利同最緊要橫行無忌

抖下

poly 200 個手足冇名冇姓
依家47 個全部人人講得出名
仲要係國安法
仲唔一個個同你chok
DOJ 都ON9
依家scale 係一日落47 個黎智英既scale
成排資深 另N 個大律師
你DOJ 一個打十個都打唔撚掂啦
更何況 DOJ 都係得個幾句

做耐咗仲有得升做狗判官，鍾意點亂判都得

仲有gphone

我好覺得DPJ 以為今日真係過堂 辯方申請BAIL 終審話左唔比BAIL 唔洗BAIL 就完

我諗都係，所以係佢地既on9 搞到自己要ot 到三點

你諗下DOJ 就得佢自己一個
我地就成排最堅既 車輪片9 佢

Gphone 佢 肥佬黎
一齊gg
Gphone 好彩既係佢最多都係做採訪多 但啲採訪都好好彩無再講太多

肥佬黎，gphone，benny

我就慢慢睇DoJ 自己慢慢一個個反對 反到聽朝
我地就慢慢take turn

多謝你

呢壇告得入都少則2-3年啦

雖然我都覺得呢粒花生好好食，但一諗到辯方counsel 有好多都年紀唔細，court 又無得好訓，其實對佢地都係一個折磨

佢哋好多要去其他庭 堅慘

佢呢壇加埋非集 而家仲有刑期
你仲要唔知黨報又會唔會出橫手 屌

大家都要頂住
但對家DOJ 主控得自己一個
一開庭幾撚把炮呀
辯方大部份同意押後wor
食狗餅啦DOJ

堅持住，等唔到結果都訓唔落

我淨係知啲資深大律師係入面坐，對個銀包係折磨

反正你講乜佢都唔會批，根本做戲

希望有得bail

佢哋會收平la

辛苦晒仲係現場既手足

其實梁家傑呢幾年有冇接case？

Respect 有家長陪同？

小朋友

有啲無收錢，有啲貴到hihi

係！

佢地好似唔係第一次聽審

錢解決到嘅問題就唔係問題

撐

你又知？ 但sc果幾個除咗前dcpp 應該唔收錢

一半有料既資深都係曬到

一家三口，個媽咪好健談

睇下林老板保唔保到，
其他無簽野既傳統泛民始終都有一定政治能量，估唔會放過。徐子見仲係區議員+ 今日又無上庭未知

其實仲有冇人文字直播緊？

讀得蘿都有家底

咁香港都有成百個SC 既
不過crim bar sc 就真係唔多

而家都仲係入面既人唔會係街坊lo

我都想知好心急

唉 我知利益會令人變壞但呢一兩年先知原來人可以無底線

crim bar sc 又係黃 都真係出曬黎
chris ng linda wong 都係到
真係你講得出名都會係到

徐仔係病房冇上庭

平日已經做區務勁博命，身體麻麻地

應該要睇蘋果or 立場
未知下個到咩人

蘋果，立場有

Lawrence Lok有無嚟？

有個巴打好似接左手，
但個court 真心難聽

暫時都係各辯方R 緊bail
冇4-5點都唔會完

我哋追Po都追到眼瞓⋯⋯唔敢想像庭內的被告們

Robert Pang SC
Edward Chan SC
Johanness Chan SC (Hon) 好似都唔係度

不過呢庭都真係好多星就真既

潘熙好多出名個幾個都係度 真係好想有奇蹟

好似都無

仲未到抗爭派既辯方R bail

呢度係連燈，唔好亂希望

係咪要全部人都申請完保釋陳詞
之後再由第一個開始宣判可唔可以保釋？

隔離庭8.18

所以都係無希望算撚數

【23:58】大律師張耀良為本案首被告戴耀廷申請保釋。現時已有11名被告完成申請保釋陳詞。

分分鐘玩撚到聽朝

洗乜呢一兩年，睇返歷史就知，人類其實無咩進步過

應該會分批講 只係睇點分姐

理論上仲要控方做反對
之後辯方可以回一下
之後先判

雖然唔想噤講
但我地依邊既陣容
真係冇咩機完再出現

Yup

係。身體唔好
但區議員身份可能令佢都係走唔甩

未計DOJ 反駁

到佢地鬥到剩返粉紅 紅 深紅 紅黑 果陣
就會耐不耐拉人，作report去claim果80億

一定聽朝

果度好似都有唔少60歲以上？

我懷疑聽日lunch前都唔會完

九點前搞掂已經好快

會唔會審到聽朝？

我相信入面咁多位都知 真係已經完左

會

幾多年未出現過呢啲星級陣容

而家講緊curry fan 譚凱邦 鐘錦麟

All star team

劇本都作好晒，唔好抱false hope
況且保釋都唔代表最後一定判無罪無事

呢啲唔見好過見

4個sc 梁家傑無做禁耐唔會收啦 潘熙代表長毛就知平 夏博義為左香港英國飛番黎唔係為咗賺錢掛

唔想再有機會見到依個陣

因為無後果

但以前九成九係Martin Lee 帶人做

難聽d，呢場跟本係律師風雲

長毛，毛姨64

郭醫生就黎60

如果仲講法治嘅話

Paul Harris 係HKBA 主席，應該都唔係特登番黎既

之前負責哈薩克手足案個女檢控都後生,不過對手係駱應淦(pro bono)+伍穎珊

dq4人出到martin johannes pun dykes都係輸

律師：控方都知被告唔會再犯，所以先比佢地擔保同唔落charge
而調查唔需要扣留被告

你無睇訪問？ 佢係專登番黎接hkba wo

條撚屌駛咩反駁，個官自己識做啦

DQ案被屈機邊有計

對班仔細女細既父母會唔想坐住，唔想錯過仔女成長哪怕一日
對後生可能寧願快d坐完，唔好阻礙人生

你都係現場？

講正徐仔邊似支持攬炒， 都係因為想團結先簽份野
平日都份人都好和理非

我真係無咩留意tim

律師：譚凱邦係環保撚+初選輸左

香港仲可以講律師勁定廢?
法治國家先有得咁玩
所以我唔明依家啲人讀law為咩

一人講半個鐘，仲有30幾個，要多15個鐘，仲未計休息時間，
其實未到既可唔可以訓陣先，除左DOJ同個狗官

環保撚都有用

梁家傑為佢d黨員先出馬
講真，作為創黨元老，睇住onq 機師佢地出事，心裡應該百感交雜。。

係wor，呢度四個今日好似得hectar 有出現

大家common 既pt 都係交出曬旅遊証件
除左我要見指揮官

好擔心佢哋 有啲又患病

見過DOJ有個後生女檢控
姓黃/王個名得2個字嘅SPP嚟
都幾靚女

唔知笑左

BNO都交左出黎啦

呢個冇咩表現 就算係坐 都只係3年內

Martin Lee 做緊被告呀

胡志偉就快連條底褲都交左出黎啦
仲有咩可以交

呢個point係真。。。
參選根本無可能出現

其實係香港讀LAW去到英美仲受唔受佢玩?
不過我諗就算玩民事CASE都仲有得呃下飯食既
依行有料既係有料，不過大部分都係靠有料黎呃飯食，個制度係點，佢地咪跟住變成點
始終一日仲有法庭依個劇場，佢地都仲可以係入面做戲收錢

政治案預左輸

其實都係每個講屋企情況，表示唔會走佬
對香港有咩貢獻、有公職

假口供都可以受理
逼供又可以受理
浮屍一句無可疑就唔理
鍾意連坐凍結資金就凍結資金
寫明立法關支那叉事，但大大條技安法話立就立

都唔知仲審來做乜春

我意思係得佢on99 比人周到
其他個個一早比撚曬

而家BNO 都唔承認啦，扣押黎都唔知做咩

Tailor made

睇蘋果，徐仔好似係無簽墨落無悔

人都o係西九 Martin 3庭被告,Dykes 代表李卓人+何秀蘭

原來係咁

有錢整容，整乜都得啦
麻煩手足有留意到，呢d畜有走去真真正正有法治既國家時，要死都咬住呢班畜唔放

.......

前lkkc呀sir...
重點係一日都唔應該坐

咪基本法腐乳d friend

好心痛

今日成棟西九都係星級律師

正如中國維權律師禁 有一班人仲撐住 救得幾多得幾多

無 但話佢網上簽左

參選目的只係為左搞環保囉

幸福

係咪話識長毛個個？

要走一早走左啦

真心講 呢個陣容無人想見到
仲要係一個政治立場講真係一啲都唔想見

最多受埋呢幾年

依加仲做DOJ除左助紂為虐外
都無其他野好講
幾靚女都係咁話

全明星隊對幾個2打6

有個仲係佢地前上司

為左比人吹奏 上等人
fb貼張畢業相 幾百人like

真·香港人家庭

個兩個好似唔係打crime

學揸槍仲好啦，遲早要面對炮火

香港人嬌生慣養呀

有乜講乜 有錢就開價 盡力令人覺得自己無潛逃既可能

佢地好似係打const 同human rights 多，但係呢個case 應該都係const 野，都開到佢地既

係時候要捐錢俾612

Department of joke 是但派個intern都win，一句反對保釋，蘇生敢say no ?

網上可以係比人加個名落去
隨非自己fb post?

啱啦，交埋呢兩個名去英國同美國啦

拉得就全部當你一樣啦，點會真係理你有冇簽，真係仲講證據咩你覺得

無乜印象

劉偉聰同佢就話佢自己都無簽份野 同埋係計網上既話就根本可能係留言講 唔知 要睇多次份控罪書先

張褀宗單case 主控個助手

李芝融 安德里 同護士個幾個呢咁

撇除所有嘢客觀啲睇，其實呢場波係：南華vs皇馬

根本雙方嘅律師團隊起碼爭四班波

巴打你仲係度！

但個官係紅底 律師識飛都無用

林老闆都係話佢retweet 單野 Facebook post 都仆晒街

未殺到埋身同埋唔知佢條紅線係點

咁又係，全部都係我既人.jpg

辛苦曬在場每一位手足

用fb post 黎話你有意圖

仲喺嗰度嘅巴打，記得飲多啲水！

再次感謝各位直播員

之前好似有個教師因為fb po俾人釘牌？

噢果位 多王詩麗一個"l"

如果有屌政府=有意圖=告
咁最後應該剩番安德里同李芝融無事

唔只一個啦應該

讀讀下博士都走番黎

巴打你真心痴撚線
法庭嘅野你有咩係唔知架

辛苦還在現場巴絲做直播……

唉屌
呢句真係sad but true
乜撚野法治
根本個官既政治取態，甚至人生取態(投共求榮)已經決定晒一切

明知多數都無希望
但係都忍唔住係咁refresh呢個post

各位直播員辛苦晒

想問依家現場點

x2

x3

感激直播手足

心情會十分沉重，但是還想知道情況怎樣……

都唔會希望全部保到
但係真心希望保得一個得一個啦

笑L左 鄺仔燥左

sor 巴打 手殘㩒錯負評

johannes 仲係英國？

直播員旁聽師辛苦晒
保重身體

仲resign埋本身個公職啊

走左
手足加油

係

不過都係得無簽個堆大機d
林老闆唔係政治人物可能有機放生

好好休息

佢應該無我講果位咁後生,個樣就真係幾baby face

直播員辛苦喇

Doj 會續個回應？

佢最唔關事 控方都無料入佢
衰太高調

訓幾個鐘再等大家update

岩岩食完飯返唔返去好
利申係大西北

邊度關任何原因事
只係睇佢有權用唔用盡咁解
我係辯方律師真係慘
有咁多知識同理據都做唔到啲乜

你身體撐唔撐到

未暈

呢鋪個官比保釋就好笑，起身即係見到3辦炮轟，大大隻字寫住香港司法需要整頓。呢單野無論個官幾中立都收皮。

會比你入返去？

瞓陣再去接力？

你對得住手足

點都搵人祭旗 只係睇一鍋熟定凌遲姐
我估計就搞咁多最後都係一鍋熟

蘇惠德你唔洗預佢中立

趙家賢？

屌你老母

巴打們陣間走個陣千萬小心

走得應該都天光

早知叫你去旺角深宵食堂，開到凌晨兩點
深旺道好多車可以來往

喂 10點要收啦

休息下啦巴打

有記者話4點前應該得

有電話，仲有電就裝定pokeguide app先，搵車走好方便

睇多次控罪書 d1-d5我諗真係唔多洗諗

係完成保釋陳詞？

辛苦哂Ching

其實官肯企硬既話，最多都係左狗上門恐嚇
李國能企硬唔批禁制令俾港共，等到可以俾人照去公民廣場集會請願
大大聲大返DOJoke唔好攞法庭來處理政治問題添
最後咁又點？咪又係乜事都無

但好多狗官就係咁都驚，然後跪
又跪又奶搏升既死狗官就更加唔使提

一個陳同佳

世界大戰

行去美孚咪有N車囉
N252 N260 N269

今時唔同往日

勁在通宵小巴都搵到

嗰個位行去美孚幾係嘢

門口嗰幾個保安好似係冇OT㗎

咁大外敵，本土泛民唔會完全傾唔埋，最多一兩個區打大交
老共唔會、亦唔需要冒呢啲險

其實可能批
然後中央話香港無能力處理此案
轉交中央人民法院審理

習大大直接落order，夏寶龍領旨，港共都係傀儡，不過班低智黑狗成日失控就係劇本之外，搞到港共成日要幫佢地汁手尾，又驚佢地反咬。管冶管到咁真係好撚7

只會係壞與更壞情況會出左黎

我買唔得 除非SO生頂唔順

庭內手足表示頂撚得住

你太睇少教主熱狗同國師呢班人了

唉

2019年前就話啫
而家嘅李國能我諗都會跪啦

辛苦哂早啲休息

呢個講法就係當時肥佬黎上到終院，點解最後都要打返落高院嘅版本！

已經話馬道立寧願犧牲肥佬黎嚟頂住唔好咁快俾大陸直接介入，拖得一時得一時

追緊po嘅巴絲都頂住

控方係都要告埋佢

今在在法庭出面拉其中1位被告代表律師，已經無言……

佢會頂完之後唔做 當年佢走我覺得有啲係被迫走

張可森？

而家講左一半都未有 黎緊仲要睇埋控方點講再駁 再睇批唔批

天光左右應該知咩事

唔關事啦
紅官還紅官
根本国安法僭建到咁撚樣
搵沈小文判都唔可能判到冇事

黃碧雲個律師：
佢冇簽過墨落無悔啊
初選又選唔到
又話左唔會再參選
冇講過攬炒啊
淨係簽左初選份form咋

Copy from fb

擺明係黑狗宣洩主權，權力係會上癮。

而家唔脆，除咗會被人調職影響仕途，仲會日日夜夜被狙擊。除非離職，否則精神壓力都好大。

人身威脅嚴重好多，講緊會被暗殺

其實沈小民同魚革果時係咪變咗

係
睇返是但一篇新聞再順返次序數就得

戴耀延應該坐硬，其實民主派有機會無事。

點解明明係2021最大單嘅政治檢控
好似無咩人關注緊咁

好多人喎ching

lm 辛苦晒巴打

西九大排長龍都叫冇人關注既話，平時啲手足真係要喊三聲

日頭現場既人龍有幾長知唔知

我真係好奇條法例點撚樣入罪。。。真係好撚期待每一單國安法case個judgment。

不過有機會，個官唔識判，會請求中共搵專員落黎解釋。

報復黎
唔告關尚義=美國人
安德里=印度人
李芝融=死左個女的弱勢社群

告阿布泰=以前海關身份示人，高調，而且做黃店

Yes

佢地只係望住答案黎做野
唔係用證據黎搵答案

開始麻目，同埋太多太多野同時發生。

跟過老細做野都知，指示通常都好簡單，一兩個字，
"推送中法"，"撤回"，"比啲顏色佢地睇"，"立国安法"，"唔搞選舉"，"拉人"，"告佢"，"唔放得人"
跟住點做就下面班奴才自由發揮，但係班奴才醒目果班又驚做錯野唔敢做多，蠢到班狗咁既就成日爭住衝出黎柒
所以就算件事最後係達到老細目的，都會搞到一鑊泡咁
華人奴才格太多無辦法

咁都叫冇人關注
驗眼啦

聲明指出，區諾軒是東京大學公共政策大學院的博士生，研究比較社會福利政策。聲明指，區諾軒從日本返港後，即被國安處逮捕，形容這是「大規模鎮壓」。

研究院指，即使區諾軒早前獲保釋，但他的護照、電腦和手機仍被警方扣起，形容這些物品對其學術追求至關重要。研究院續指，區諾軒對其博士研究的決心堅定不移，研究院全力支持區諾軒的博士研究項目，毫不懷疑地相信區能夠無罪獲釋，熱切等待區親自回歸學術界。

唔出奇 佢地可能會睇 咩人係精神領袖 就打壓個班人

全日推得3個post
今朝去完返到嚟連登 得兩三個post講緊

當年老蔣係到時 啲官判完 老蔣唔喜歡 就再判過

實會用”意圖”呢個萬能key

就咁睇 點都煩
但睇係點整死晒大家姐

鄺仔？

我親身去埋啦 專登攞左半日假
講緊連登同埋身邊黃嘅朋友 我緊張到係全日都mon住單新聞

無知一問 咩叫有潛逃風險 點評估？
如果有個孕婦 bb喺肚入面7個月 基本上無可能走佬
係咪一定保到釋？

而家已經唔識用常理諗

其實好多人睇緊，巴打！唔好灰

你想問普通法治點評估，定中共人治點評估?

擔心聽日理大11個人提堂還押冇人理好過啦

For Reference:
D1戴耀廷
D2區諾軒
D3趙家賢
D4鍾錦麟
D5吳政亨
D6袁嘉蔚
D7梁晃維
D8鄭達鴻
D9徐子見
D10楊雪盈
D11彭卓祺
D12岑子杰
D13毛孟靜
D14何啟明
D15馮達浚
D16劉偉聰
D17黃碧雲
D18劉澤鋒
D19黃之鋒
D20譚文豪
D21李嘉達
D22譚得志
D23胡志偉
D24施德來
D25朱凱廸
D26張可森
D27黃子悅
D28伍健偉
D29尹兆堅
D30郭家麒
D31吳敏兒
D32譚凱邦
D33何桂藍
D34劉頴匡
D35楊岳橋
D36陳志全
D37鄒家成
D38林卓廷
D39范國威
D40呂智恆
D41梁國雄
D42林景楠
D43柯耀林
D44岑敖暉
D45王百羽
D46李予信
D47余慧明

我都好期待究竟個官會點定義「光時」同榮光首歌！根本而家係冇案例可參考

今日保䆁唔到嘅人應該全部都會坐

有冇能力係外國生活，有冇錢，有冇人脈，被告社經地位。如果有足夠誘因令到個官認為你有潛逃動機同風險，就唔能夠保釋。而家一定收緊好多，不過有人搜求政治庇護。

原來仲要岩岩老婆有左細路
唉

點解當日佢要喺日本返嚟

乜都意圖，暗示，思想，其實已經萬能
因為一旦玩到讀心根本唔駛講證據
亦都唔駛講明係邊幾隻字同果首歌先犯法，其他唔犯咁黎斷自己後路

多謝巴打
唔係想嚟嘈交 純粹去完之後返半日工加返到屋企都唔見好多人提 有少少灰
繼續推post

其實最唔明係，點解出到來係推乜stake都無既平民受罪，而唔係法官呢類擺到明職責上要捍衛法治既人盡忠職守？

不過都算，乜春法治都死晒，再執著都無意思

一樣要推

阿布泰連初選份form都無簽tim

應該9搵個專家證人 然後官百分百接納
利申 9估

聽完有啲眼濕濕

保釋應該係一視同仁。
一堆區議員仲執行職務
DOJ舉證唔完整，搜證完全未做。

辛苦你地啦 真係心好痛

隔離po推

其實唔想留言姐
除左某種痴線佬我諗都冇人呢兩日睇到新聞會開心

佢寧願番黎坐 不過未必估到會大搜捕
唉

今朝9點mon到而家，辛苦了樓主

雲姨本身諗住關我撚事
點知而家收皮 笑死

好奇一問，其實先後次序會唔會已經有晒含意按比例代表嚴重性

黎智英的保釋條件整到軟禁咁都有潛逃風險

只要個官覺得有手有腳要潛逃就由佢講

真
法官都係跟條文判
國安法又唔跟普通法又違晒憲又大包圍
條法例本身有問題個官點判都會有問題

安逸太耐 迂腐
或者追求更上一層

票數

呢個係跟民主動力同各區名單排的

唔好灰
仲有好多同路人
各有各做

應該係好多人今朝一早出去，所以體力透支得好嚴重！

其實好多兄弟姊妹今晚一齊捱緊

旁聽定係？

發起人，然後跟翻選區排

點會無人睇，現在這麼多巴絲深夜追post,林匡正現在做直播都有3000至4000人收看……

其實阿布泰做過咩

下 咩人？！

上面欽點一句， 呢兩句犯郭安發， 然後佢地就可以base on the law 去判。

反之， 我想等popo 開press 解釋點解有幾個唔使告。 明明有個更激進（樹窿vs big 雲） 落選既又告。

依家fresh grad 有3成人想走
香港真係玩L完㗎啦
過多幾年起碼一半fg走人

除左係漢語大字典定義光時係違反國安法外，我都諗唔撚到。好大程度會將光時同被告被捕時候行為掛勾。不過就算係咁都闊到好離譜，以言入罪真係將成個社會倒退一百年。

狗官??

Number 唔代表一切
你要睇左佢控罪書大概知有咩人咁嘅嘢先知

其實國安法下是否保釋，可以同潛逃風險毫無關係，核心關鍵在於法官要非常清楚認定你保釋之後唔會再觸犯國安罪行先可以准許保釋；否則就算你係乙武洋匡都無得保釋

除咗民主動力 其他跟五區同功能組別

下一步應該要搵返投票紀錄
投過既公務員就要政府炒人

我一定支持

多謝巴打嘅解答

希望係doj d人

後生一支弓唔驚
仔細女細真係堅sad

楊雪盁暈左

狗無俾佢地食飯？

朝早撚到依家
蛇都死啦

仆街搞出人命 屌你老味疑犯無人權架? 開廿鳩幾個鐘庭

一陣死popo又攞佢地出氣，仲要半夜三更

巴打去食啲野先？

楊雪盈上次拉佢O個時搞到身體好唔舒服

大家睇國安法唔好再用普通法去分析

係咪因為冇食嘢

Um...搵啲社會學／犯罪學學棍9作d嘢屈 再唔係叫譚慧珠上黎up點分裂國家
Btw革命呢啲嘢 黨係專家 大把人材

最唔希望係有班無事嘅
出面大聲話繼續留喺香港奮鬥
下一個就塔你哋啦
快啲走好過
我估好多區議員都好快要流亡

最應該走的是比狗咬過的人，越遲走越危險

休幾耐？ 蘇惠德真係要整死人

還押左成晚 又要聽足成日審

點解唔肯分兩日？

只係參加初選
其他咩意圖根本只係fb屌下政府

睇下今年law pcll個收分就知道班後生都法治仲有冇希望

好認真，被mark就快想走都走唔到，下下都要偷渡
入境狗可以揸住炮唔俾人出境，乜審批都唔使

其實今日連登係好多人關注緊件事，你望吓出邊冇乜人講美股就知

問下Department of Joke

連衛兵真係笑撚死人
槍口對內
成班垃圾比狗㩒住黎砌
惟有搵自己陣營既人發洩

慢慢鬥啦
我就睇你班垃圾到最後剩幾多個合資格既黃絲企係你身邊

成班shitty仔日日打飛機

其實係Doj ON9 一野轟47個 真係on 9

楊雪盈

漁翁撒網

0149.灣仔區議會主席楊雪楹審訊庭內不息暈倒，現call白車
現在休庭

辯方都唔會肯 啲大狀又會騰多日時間出黎
咁佢地又要坐多日 同埋就係知控方冇料 拖多日俾多一日佢地搵料

因為有幾個審緊另一單
不過我覺得係籍口

依家係成個社會氣氛轉壞得好緊要
好多人頂唔順想走
經歷過2019呢班後生更加係
點叫佢哋繼續喺香港生活？

威囉型囉，玩鳩你哋陪坐24個鐘囉

而家有冇事？

醒返未，有冇送入醫院？

未醒，應該要送入去

睇下狗隊仲有一大班人爭住入職就知睇依D數據永遠無結論 大把人講到錢話知你乜知良知

我好肯定佢哋一定冇諗過件事會發展成咁

一直睇緊 辛苦了...巴打

撐住呀咁多位

戴耀廷聽日高院佔中案上訴許可,蘇官想今晩搞掂唔影響到

各位庭內手足辛苦你哋

仆街啦

我識好多fd都係放棄左香港律師牌，llb grad一係去英國考一係去考NY Bar

後生冇家庭負擔就走啦

上有高堂, 下有妻房, 唔係講一句話走就走的

而家到幾多個 就來頂唔住了 聽日仲要返工

Doj 就係想你死 緬甸班軍佬仆街開槍會唔會care射中人好慘？

名單後面例如林進，陳樹暉
簽過墨落但退左/無參選個d
其實好危

人都暈撚埋
佢本身都身子弱

DoJ做法同班黑狗係羈留室做法一撚樣

Biden表示我睇唔到
屌你老母
Pompeo一早出制裁了

真係想像唔到過幾年唔走嘅人要點生存

樓主係咪要開定新Post

會care點解射唔中

題外話，有冇人知印尼記者爆眼單野點。

平日見佢FB D POST 面色好白咁
唔係捱得的女仔...

香港法院審訊試過無break最長幾多個鐘？

只不過佢屌政府+黃店就比政權盯上

講咗唔夠20個
休庭

今日審成點都好 我就唔柒信tmr 開到審 一定入院 咪又係要再排

幫手開定

佢本身身體好弱，呢兩年嚴重透支

仲要係前海關

被告個班係咪未食飯？

真係。老豆老母老。又係黃。關係又好好
真係唔係話走就走。
不過將來有小朋友。就一定送佢走

想知港共想玩到幾多點完

咁真係玩通宵